(舊片重溫)Oh My! 正正Fancam

Vernon好能靚仔牙❤❤

❤❤❤

善心打破零回覆

🙏

respect樓主

Thx🙏

以為IZ*1首Oh My

嗰首係O' My! 😅

Ching ho ball
呢首絕對屌打左izone！

我四大炒飯精選

唔炒飯护旗手?

不啦！！！！
我唔會比huqishou屌的！！！

牙gay好女仔

藍絲：特赦哂啲暴徒，咁香港仲有法治？黃屍廢青正一雙重標凖！

借個位嚟用下幫手推策略post

原來係賓師兄
以為邊位手足咁gay

😅

賓師兄點睇新歌

ok嘅
不過我覺得太多edm..

我都麻麻
好鍾意佢地抒情歌

好少聽seventeen
淨係識佢地紅嗰幾首😅

我都係最近開始聽
home真係年歌沒有之一！！！

我hit sound joshua!!!!!!

home
svt第一劣作

第一次聽哭能左